當年Carry達哥踢FIFA 既KMDD 去左邊?

當年Carry達哥踢FIFA 既KMDD 去左邊?

KMHehe

追逐生命

做藝術家

可以射架喇DD

重有郭大俠呀!
佢地以前好鍾意全上,
淨返郭大俠一個守空龍

重有思琪姐同豬肉生命

果時睇好似KMDD唔見左思琪姐都重係度
前排見到KMDD係twitch睇其他台

聽達哥講話佢地去左玩囡囡所以唔踢了

Kmdd返工時間撞達哥直播時間

KWOK DAI HAP

kmdd : 關你撚事

12碼唔計架柒頭

dd屌女唔得閒

仲有可樂

前排達仔話自己沒車，話DD成日車佢番屋企，

hehe

成龍同啓泰仲有冇踢
波波先生

小道消息
因為郭大俠識咗女朋友仔嘅關係
夜晚好多事情要 do
唔方便打機機
所以王子同公主就開開心心咁生活了
完

迪基亞真心兄弟

咁你呢

迪基亞算後期加入
中期仲有波波先生、黎鷹

水羅馬

同佢高台跳樓既KITSPY呢?

kitspy唔踢波 可惜

dd有時下午開台打大逃殺，黎鷹有時都有玩
黎鷹冇踢fifa但佢有時有睇直播，fifa時段好似見到佢係chatroom留言
水羅馬有時有踢

我有follow波波先生ig, 好大隻。
達哥拍廣告成日揾佢做徒弟

有時都見EAGLE LAI係CHATROOM

SEARCH咩﹖想睇下

達哥會唔會考慮下台慶搵返哂佢地踢慶祝下

原來徒兒係波波先生，唔講真係唔知

可能要等到百歲大壽

永遠都抽筋嘅郭大俠

仲有水羅馬

仲記得有一排黎鷹日日屌達哥屎波

真心羨慕達哥有咁多兄弟 成十幾個
通常年紀一大就漸漸疏遠 而且仲要keep到個個兄弟係願為佢蹈湯赴海咁 好難得

我地識新朋友同時舊朋友都會疏遠 至多四五個係知己 要同時兼顧到咁多人認真難得

毒絲羨慕上

ig ballguy . 以前達哥有同佢練拳。記得有張相兩人除衫影，達哥好似dark soul揀人無所有咁

KMDD嬌喘一聲倒在達叔懷裏

郭大俠把聲幾好J
仲有kmdd, 黎鷹, 豬肉生命

成龍 啟泰 羅馬 路飛 追逐生命 sayou 黎鷹 kmdd 郭大俠

記得呢幾個

仲有成日發顛屌鬼果個叫乜名 唔記得左

黎鷹！ 就喺佢

人地打拳架緊係大雙啦

想問下達哥啲fifa隊友係本身識定係高登仔嚟?? 有冇老屎忽答到我

仲有思琪姐 迪基亞 都成日聽到

有啲係本身朋友 有啲係陳近南開POST之後相約一齊玩 有啲係紅咗之後加入

仲記得黃狗以前都有玩過幾場

冇人記得可樂？
可樂好勁
仲有歐偉倫 Zip Lau

幾時先可以重現呢個陣法

戰神可樂 通常出現係倒數環節 EDF EDF

都記得 啱啱醒唔起

以前有個兄弟溝緊個架妹，會上黎問意見，達哥會比提議佢，最後成功左

有冇人記得？

沙織??

km BB

太耐冇睇，依家division幾

印象中kmdd有上呢度

樓上

究竟踢波個個dd係露營dd 定係細dd
睇左咁多年都唔知

細dd係肥仔 大dd係鬍鬚佬

打機係細dd

邊度講番，我都記得
達哥話有個朋友溝鬼妹好叻係邊個

婆奴聯

達哥嗲佢呀嘛屌

成個畫面出晒黎

Kmdd

呢個﹖

真定假 連登咁多小學雞有人搶user name唔出奇

達哥FIFA RATING 91係咪呃番黎

想睇kitspy同達哥玩

豬肉生命同水羅馬都幾勁，仲有可樂，思琦姐

同管家玩生化5真係gay到爆
打我老婆

果次跳樓KITSPY笑得勁衰

提起Zip Lau 啲回憶即刻返曬來

好想full team 踢返埸 再睇達哥卑人屌

係咪仲有個叫加利仔?

紫花

有冇人記得佢成日講個叫513嘅兄弟

十二碼唔計架7頭

同達仔無聲病發大相逕庭

要搞台慶搵返曬大家踢一晚

記得之前有個po話咩達哥紅左冇兄弟（咁上下唔係好記得）
結果果晚齊哂人打fifa

記得嗰時郭大俠打前鋒好撚勁

搵唔到張相wo

好正

數番最佳陣容出黎

唔知點解即刻諗起“我請咗個神秘嘉賓黎呀”

呢排個魚流汗射球都係佳作

加上磨擦力，令射球更強
笑到我

想睇下張相

究竟係豬肉生命定係追逐生命

追逐
人地叫 chasing life

黎鷹晚晚都係聊天室寸達哥一兩句

psn 叫chasinglie, 佢話俾人用左個名

追逐生命你一d都冇追逐到生命

諗起前2年達哥打fifa撞到對手係啟泰同追逐生命

藝高人膽大果隻 笑死

ATV

反共反達果個？

射得架喇DD

5130243

達哥最勁係可以將每個隊友都改曬d 有趣既名 令到印象好深刻

追逐生命你冇追逐到生命

fifa 14定13
對面係黎鷹
咩on9tat笑死
除左ck姐，其他都倒戈打達仔

係時候又要佢FF 1000歲大壽

同思琪姐個名係咩

我記得果次，同都仲有好幾次達哥講對手一定係KMDD定唔知黎鷹
迪基亞好似上次佢玩隻強暴狂尼有搵佢，但連唔到，果陣仲有幾個連唔到，係得迪基亞撞到入去

平時聽聲聽佢9UP多

上次咪有囉，元老隊對新人隊

d畫面返哂嚟

早2-3年有隊波好勁 用多蒙特大炒佢地 想搵番啲片 搵唔到 有冇人記得？

仲要撞到兩次
達哥：呢隊係咪上次個隊黎

黃馬
第一次差D10: 0，第二次好好多，夠踢番

有冇人記得平反64果次，好正

係 記起了 Yellow Horse

炒到黎鷹癲撚左

第二次撞到達哥都驚，之後夠踢表示驚喜

Thanks 巴打好好記性

有球入左之後黎鷹：哇!!!!!!!!!!四十多碼!!!!

仲有atv喪擺烏龍

有時會睇kmdd 同黎鷹 ig

果次咩事

有冇LINK~

達哥: 你再入啊!!!

對面隊特登hold住粒波不停不自己龍

記得有一日豬肉生命回歸打幾場
即刻一個扭到對面傻
真係好勁

萬里長城陣真係最屈機既陣

波波先生同ballguy係兩個人黎架
一個玩Fifa 一個係徒兒 好似係

果時達叔仲會講goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

撞過3次.
早幾個月都有見到1隊好似係ATV前身黎.有認真打

重有殘城陣 但搵唔返第一次用既片

fifa16有幸同過達哥佢地踢,haha諗返起都搞笑

以前同atv打好撚好笑

都幾掛住佢 GOAL~~~~~~~~~~~~

溫柔GOAL
同埋以許代GOAL
果期達哥最好睇

仲有12碼射中間大叫

好想搵返佢地再戰個場

對面隊叫on9tatgor
個有條友叫pinfanluk4
達哥巴聲郩到

成場把聲係勁驚

Bob yeah

尾段同女女d ff都好好笑

達哥話自已嗰隊係咩 六四坦克隊

好似89分鐘入波?

果陣FF功力好強，睇女醫生都FF到一個點

89分鐘反cup😂

係咁喊出黎好好笑

有無最早期打迷你論壇既片？
果時達哥係認真踢fifa

64分畀人入,89分追"平",之後再"反"超

睇番幾好笑

13年?

仲記得"世界頭鎚日"

2011

嘩屌論壇盃好久遠

留名等睇佢腳趾尾拉西喺FIFA 18出前入到

搵返一千零一張cap圖

有無link

搵唔到倒戈個場

我都想睇返

最勁係用lebron james個兄弟

KMDD: 達哥你收皮啦 好冇啊!
達哥: 好！ 黎啦

可樂 同dd打前 ck姐打any成日carry

終於媾到蓉兒

我記得有年打cs，黃狗係到，唔知有冇記錯
達哥成日講到同黃狗底褲撈亂著咁濟
應該真係好好朋友

個陣KMDD有開台，一入波就播40多碼
最尾輸到連黎鷹都痴左線

好想睇

黃狗係咪達哥講佢本身係創業之後畀親戚呃晒錢果個?

想睇kmdd開台版本

唔清楚，但最近達哥講黃狗好似入到政府做

咁係佢喇，早幾日開台提到佢。話唔洗做到隻狗咁，話佢好叻嘛，有次達哥射波，黃狗陪左佢成朝仲食埋LUNCH

黃狗=接近神一般的男人

公審偽毒達又係好笑

迪基亞呢？

踢波片冇咩太大印象
只記得一條咩師姐想入你個系.格格格格格格格格格格

迪基亞都係真兄弟，咁多年都仲一齊踢緊

睇黎鷹IG 郭大俠變左好多

迪基亞對上一次先同達哥一齊玩強暴狂尼

聽佢之前講考會考
同黃狗溫溫下書之後玩大富翁
都覺得佢地好fd
仲話黃狗hea溫都考好好

ER4

黃狗份人好傳奇

考車一take pass

考到eo?定ao

其實成日飛鬼妹果個係咪黃狗
同我好似記錯左，畀親戚呃果個去左揸的士，好似係。
黃狗係做到隻狗咁，畀鬼佬老細壓榨之後考到政府?

有次打電話問功課勁女人
之後有次呃黎鷹生日去老蘭陪佢

唉輸達哥輸達哥

成日爆粗屌達哥 但達哥又唔爆得粗屌返轉頭
只可以硬食

原來波波先生就係拳七郎
真係而家先知

碌到呢到先見到 唔知係唔係呢

要等台慶

世界頭鎚日原來又係YELLOW HORSE

班長腦魔仲係唔係度，有冇過黎新登

當年黃馬同爆機兄弟鬥足幾集fifa

最記得佢打打下係度求饒 話咩黃馬你咁勁都唔驚升唔到班啦 俾3分我地升班 之後再鬥過

係同一個人黎,以前高登有個畫pkm既post.有個user應該係ballguy黎,因為佢畫幅圖同ig果幾張一樣.我叫佢波波先生佢都有認我

無意務犯，
其實有時諗達哥係咪0仔黎
又討厭女人，成日打機鬧到d 女角變地底泥

仲有鐘意著女人衫，現實又白又瘦又長髮
又成日同兄弟打情罵俏

仲有聲稱自己唔打丁

人地有西餅妹

邊隻game跳樓？

Watchdog 2

高台跳樓，kitspy笑到勁狗

達哥真毒格但有女

幾乎係最舊果期
溝女果陣上面有D名都未出現

咁你係咪畫左幅圖俾佢果個

咩圖?我唔識畫畫

達哥收皮啦
好撚好笑呀屌你老味
多謝達哥提供笑話
盧海鵬試咪

乜大家咁懷念以前fifa
玩到無野玩就有太陽系戰術
最認真打就係打mini個期

咁我認錯
因為佢真係唔係波波先生
佢唔玩足球game既

不過佢照應又好正常既

Ballguy同波波先生兩個人黎

借2000蚊個個有冇上去打過機

- - - - - - - - - - - - kmdd - - - - - - - - - - - -
???? - - Cola - - Sing - - LCK - - Ray
- - - - Alan - - - - ZIP - - - - Eagle - - - -
- - - - - - - - TAT - - - - - Jacky - - - - - - -

睇返11年岩岩開台果時個POST有個陣容

笑點過低者慎入

kitspy笑聲狗到仆街，達哥又係柒既

睇黎鷹相，本身四人組係kmdd, eagle lai, tat gor同郭大俠